開市熊轉牛仲黎唔黎得切？

錯了

一開市應該渣都冇